<resources>
    <string name="app_name">Films DB</string>
    <string name="button_details">Детали</string>
    <string name="star_wars_ep_8_descr">Star wars EP 8</string>
    <string name="star_wars_ep_7_descr">Star wars EP 7</string>
    <string name="star_wars_ep_5_descr">Star wars EP 5</string>
    <string name="ep_5_header">Звездные войны V</string>
    <string name="ep_7_header">Звездные войны VII</string>
    <string name="ep_8_header">Звездные войны VIII</string>

    <string name="ep_5_description">«Звёздные войны: Эпизод V: Империя наносит ответный удар» (англ. Star Wars: Episode V - The Empire Strikes Back[1][2]) — эпический приключенческий фильм 1980 года режиссёра Ирвина Кершнера в жанре космическая опера, снятый по сценарию Ли Брэкетт, Лоуренса Кэздана и Джорджа Лукаса[3]. Продолжение фильма «Звёздные войны. Эпизод IV: Новая надежда» и четвёртая полнометражная картина, выпущенная компанией Lucasfilm. После трудностей, связанных с производством фильма, он был выпущен 21 мая 1980 года и первоначально получил неоднозначные отзывы критиков.</string>
    <string name="ep_7_description">Приключенческий фильм в жанре космическая опера, производства Lucasfilm и Bad Robot Productions, снятый Дж. Дж. Абрамсом по сценарию, написанному в соавторстве с Лоуренсом Кэзданом и Майклом Арндтом. Седьмой эпизод[ком. 2] саги «Звёздные войны»[6][7]. Является хронологическим продолжением фильма «Звёздные войны. Эпизод VI: Возвращение джедая», а также началом трилогии-сиквела.</string>
    <string name="ep_8_description">Приключенческий фильм в жанре космической оперы, режиссёром и автором сценария которого выступил Райан Джонсон. Восьмой эпизод саги «Звёздные войны». Это продолжение внутренней хронологии серии и является сиквелом предыдущих фильмов, а также вторым в третьей трилогии.</string>
    <string name="button_invite">Пригласить</string>
    <string name="invite_message">Посмотри какое крутое приложение я нашел!</string>
    <string name="film_liked">Нравится</string>
</resources>
